+++
Title = "رافاييل حداد"
image = "raphaelhaddad.jpg"
+++
<p>رافييل حداد، تخرج من جامعة سيدني تخصص علم الحاسوب برتبة امتياز عام 2013. و لديه 6 سنوات من الخبرة في مجال الـ IT، قضى معظمها في مجال برمجة الويب على تقنيات مايكروسوفت. يتبنى رافييل الطرق العملية لإنجاز المشاريع، و يركز على استخدام أساليب الـ Agile مثل الـ Scrum الني يحمل فيها شهادة الـ Scrum Master.</p><p>.يكتب رافييل على مدونته الشخصية <a href="http://www.raph.ws">www.raph.ws</a>، و يمكن التواصل معه عبر تويتر على <a href="http://twitter.com/RaphHaddadAus">@RaphHaddadAus</a>
</p>
